律師會稱正嚴正檢視對律師何君堯相關投訴

律師會表示，已收到對律師何君堯的投訴，正嚴正檢視相關投訴事件，如有需要會交予律師紀律審裁組處理，由於專業操守調查屬於保密，律師會暫時不作評論。

公民黨前主席余若薇表示，已向律師會執業操守組投訴，要求盡快調查何君堯，懷疑他和元朗毆打事件有關。

余若薇在社交平台表示互聯網流傳片段，可見酷似何君堯的人答謝懷疑毆打市民的人士，懷疑何君堯涉嫌違反《律師執業規則》。

strike off

釘佢牌

快啲除佢牌